參議院通過國防授權法並制裁中興通訊

參議院通過國防授權法並制裁中興通訊

2018年6月19日

美國國會參議院在美國東岸時間週一晚投票表決，重申美國制裁中國大型電信設備生產商中興通訊(ZTE)在美國的進行商業活動。這項表決被看作成是抗衡川普總統提出給予這家公司繼續保持業務的努力。

針對中興通訊的條款是美國2019財政年度國防授權法（NDAA)當中的一部分，該法案是參議院必須要通過的國防支出法案。

邊個撈左中衰呀，隨時變廢紙

當然唔排除侵侵為左幫強國同國會反面

但侵侵岩岩先又對強國公佈新徵稅項目

樂觀sir

一定連體嬰 生死都一齊啦

Joint Statement by Rubio, Cotton, Schumer, Van Hollen on Senate Passage of Bipartisan ZTE Amendment in Defense Bill
JUN 18 2018
Washington, D.C. – U.S. Senators Marco Rubio (R-FL), Tom Cotton (R-AR), Chuck Schumer (D-NY), and Chris Van Hollen (D-MD) today released the following statement on the passage of a bipartisan ZTE amendment in the John S. McCain National Defense Authorization Act for Fiscal Year 2019:

“We’re heartened that both parties made it clear that protecting American jobs and national security must come first when making deals with countries like China, which has a history of having little regard for either. It is vital that our colleagues in the House keep this bipartisan provision in the bill as it heads towards a conference.”

樂觀SIR，你2個高手fd點睇後市